屌你老母！地鐵站射催淚彈

d狗室內射催淚彈

咩站

[文宣組快入] 催淚彈不可於室內使用 !!!

葵芳

還有 rubber bullet